topic 咁撚串， 抵撚死啦kdb, 2019 年先上場踢啦

世界杯bye9pye

潛左咁耐水終於上水啦